即然陳同佳唔肯去台灣 不如掟佢番武漢啦

要佢武漢自生自滅
永不可再進入香港境內及獲得任何香港福利